老細唔鍾意你 真係慘過食屎

無論自己講咩做咩都會對你有意見

有時一個冷淡眼神, 有骨既說話仲難頂, 而且老細係一個事業性強既女人

心裏很清楚被人唔鐘意，返工九個鐘慘過食屎，佢而家唔炒你好似已經係對你好好咁

如果同屋企人話想而家辭職，仲有排說話聽

走囉
同公司講感情咩

想走又比屋企人屌

你喺你daddy/uncle間公司打工?

No ar, 呢個時勢乍, 屋企人會不停有說話聽

明 想裸辭都要睇人面色 明明受緊壓力果個係自己

騎牛搵馬啦

乜都驚驚青青 搞唔掂wo

搵定工 有offer再quit la

自己人生 自己決定

明啊 咁樣好辛苦喎 我都係覺得辭職好啲

我明呢樣，佢地好多聲氣，其實有時都好影響自己。
但上面有位巴打講得啱，自己人生自己決定

做人做狗自己簡

東家唔打打西家
最多咪轉行

捱埋今年 轉工

好

轉工。完。

怕下年個市仲衰